carousell d 價準唔準

啱啱換完機, 過好晒data 想放舊機, 望下 carousell

iphone 6s 128 , 1000-1300
iphone xs 256 , 6000-6500

算正常定壓價

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

乞衣集中地，小心吐血身亡

啲機仲可能俾人改過

我賣機喎

係咪啲義士成日上去買嘢？

你抱住以最低個價賣出比較好, 唔是你下年都未賣出到

乞唔乞兒得過st 回收價

基本上同st 差唔多就得架啦, 唔想為放機專登去 mk

同埋唔好驗屍官

算高
Dcfever 減幾舊水 比較準

好撚多放飛機
小心
好撚多唔留電話
只用個鳩app留言 到交收就放飛機

一定大把乞衣 第一句就問你減幾多得唔得

好多乞兒

大把收機佬用西價陰D陰D博你信佢

拎去先達冇咁嬲

放機 拎比先達mk 妹啦

呢個又唔驚嘅, 同常都係約去開果d 地方

如果要特登去嘅, 我不如出 st

好多會開你 -$500-$800

500 fast trade, ok??

-50% at least

carousell好多痴線佬，仲多過dcfever

好多賓妹買電話，價啱就放

先達有冇推薦？定都係逐間問

依家Xs 256 出面收幾多？